艾粒演唱會兩度落淚：做細場冇所謂，但其實我哋都想上紅館

《艾粒Boom 紅館激戰》昨夜完成尾場演出，少爺占與Donald這對DJ組合由直播室走到上紅館舞台，為一眾80、90後，甚至00後帶來不少歡樂回憶。
演唱會進入下半場，艾粒換上一身bling bling行頭，唱出《AKB友達》及《中居與正廣》，搞笑的二人忽然又多了一份青澀味道。二人閒聊期間，少爺占突然發現Donald的身高與平日有所不同，令他們在台上看起來差不多高，一再要求下，少爺占脫下Donald的鞋，發現裡面的增高鞋墊，令全場笑個不停。
進入激戰第三回合，二人唱出《寶寶很苦》，更要求台下歌迷一起合唱，最後Donald扳回一分。唱出《娜娜奈奈》時，二人更走到台邊與粉絲握手。C AllStar四缺一登場擔任嘉賓，唱出樂迷引頸以待的《十戒歌》，可惜一曲後便要揮手說再見。
少爺占一個人再到台上，唱出他為林一峰填詞的作品《19》。及後Donald亦接力獨唱出古天樂的《男朋友》，Donald笑說:「我諗匀都係得兩首歌夠膽喺紅館自己一個唱，一首係古天樂嘅《男朋友》，另一首係《Happy Birthday》。」最後這個獨唱環節讓Donald在激戰中追至平分。
最後一回合，Donald再選唱一首《我病了》，而少爺占則憑《孤零燕》奪得最後勝利。要接受大懲罰的Donald需要即場吃下他最害怕的榴槤。
唱出Backstreet Boys的《I want it that way》，Boy´z突然從台下升上來。I Love You Boyz與Boy´z齊集台上，少爺占笑說:「其實本身我同關智斌先係Boyz。」關智斌不禁追問:「最初唔係話一齊開紅館㗎咩?點解最後得你哋嘅?」Donald立刻答道:「因為入紙嘅時候支筆冇墨。」艾粒又跟Boyz鬥多兩回合，第一回合鬥靚仔時，艾粒竟然勝出，連Kenny也大叫:「你哋主場，一定係做馬!」第二回合，四人合唱出《Para Para櫻之花》鬥跳又鬥唱，終於讓Boyz扳回一城。比賽平手，少爺占表示:「如果決賽喺下一年，又喺紅館搞，《艾粒激戰Boyz》，唔知大家點睇呢?」隨即令全場歡呼。
Boy´z演唱出代表作《死性不改》又與樂迷握手後便把舞台交回艾粒，唱出《搖擺烏克蘭》、《我我我我我有胸部》、《大飲茶》、《個頭痕唔痕呀》、《扮晒巨星》及新歌《喪標的最後一夜》。連場快歌熱舞，艾粒唱到後期脫掉上身衣服祼半身引爆全場氣氛。
Encore期間，艾粒穿上「iLUB」Print Tee唱出《柚子》，收起笑臉，少爺占和當奴終於在這刻不禁流下淚來。沉默良久，少爺占首先開口:「由我哋第一個騷四百幾人，一路越做越大，其實我自己覺得做咩場地都冇乜所謂，直至身邊有啲人話都想我哋上紅館。可以同Donald一齊上紅館係好開心嘅事，之後就算做返細場都冇所謂，當然做紅館就更開心。」當奴續道:「做完第一場冇晒聲，我真係好驚，因為覺得好難得兩兄弟嚟咗呢度。我已經唔係唱得好，如果冇埋聲我都唔知點做，攰到死又瞓唔到。但見到好多人留言同我哋講，聽咗我哋17年，今日帶埋肚入面個BB嚟聽。我覺得呢件事好痴線。」
《嗌嗌嗌Love U》、改編《下一站天后》的《Miss Miss埋鏡試試》及《歡樂粒宵》，完滿了二人的首個紅館演唱會。怎料完場後，觀眾仍未願散去，不停嗌encore，二人再度上台:「我哋啲歌真係唱晒，又唔可以即場作首《榴槤好好味》，你哋想聽啲咩，我哋唱。」最後三度encore，全場觀眾站起合唱一次《我我我我我有胸部》、《Goodbye》、《個頭痕唔痕呀》及《扮晒巨星》才讓整晚演出正式結束。

呢個年頭要上紅館有幾難
坤哥都開到啦 無乜特別架啦

不能同意更多

咁即係有所謂啦

利申冇睇內文

唱咁耐都唔超時 ??

咁係咪代表佢地冇能力上

仲廢過坤哥

講真 呢兩條友係賣情懷多過賣唱

唔通入去欣賞佢地歌喉咩由萬世巨星收音機年代開始陪住我地成長嘅電台主持，單係個回憶已經值回票價啦

聽講兩場好多吉位會唔會蝕大錢

而家阿豬阿狗都上到紅館 講出黎只顯得自己特別廢

由細到大都唔鍾意佢地
冇樣冇身型冇才華 仲要懶係好笑 但實質一啲都唔好笑
到依家都唔明點解可以係娛樂圈生存咁耐

兩條排骨仔除衫做乜鳩

利申：排骨仔

駁唔到

好過阿bob架啦

人地係娛樂圈生存到咁耐 仲上埋紅館
實有啲原因
如果唔係一早變娛樂圈失蹤人士啦
以前啤梨做dj夠紅到飛起
宜家咪又係消失左
可以留得低既證明係有啲料到

同do姐勁有火花
禮拜五晚節目仲要重播番do姐有份聲演嘅廣播劇 勁好笑
話少爺占無才華嘅 睇怕你都係未聽過佢地做節目

大家笑點唔同, 好唔好笑見仁見智
我就覺得少爹占好撚好笑

見到個當奴就唔開胃

估唔到係負評多 真係child 登

認同
少爺占幾時飛左件垃圾佢

00後係唔會明咖喇

聽收音機仲ok，坐兩粒鐘有咩睇強如軟硬都要搵班star撐場

以前放學係衝返屋企聽收音機

鍾意阿占 同佢隊野仔

垃圾當奴 同中共冇分別

當年佢同林若寧搞到雲海唔再做摩星嶺

見到你話佢哋冇才華懶好笑 就證明咗你對佢哋嘅認識有幾淺

到底啲人講夠「唔明點解佢哋開到紅館」、「唔明點解佢哋可以留喺娛樂圈咁耐」未？
其實你哋知唔知佢哋係DJ,有冇聽過佢哋做節目？
定淨係睇過youtube幾條片就咁講？

做DJ 同上紅館有咩直接關係?
佢地咁耐以黎, 我最知都係咩我我我有胸部

曝光率又唔似森美小儀果D咁
人地起碼係主持, 又有做YOUTUBE, 有旅遊節目 識煮野食囉冠軍

近年都少見左佢地出現啦
唔識佢地都唔奇

TVB就係全部?

其實佢地有咩歌 係咪即場配音阿笨與阿占
利申00後

上紅館開台直播？

完全 0 吸引力, 點解有人會比錢睇

我我我我我有胸部

罰錢啫冇嘢格

由細到大既回憶黎
真係幾開心佢地開到紅館
我諗之後都無乜dj會咁架啦
話曬聽電台都係我地未有智能電話之前既每日娛樂
宜家邊有人一放就就聽
訓前又聽

唔鍾意=Child登 ok

同意

兩條垃圾 去果D真係ON9仔黎

聽講 無去就唔好9up啦
我去左，唔覺多吉位喎

冇質疑過佢地DJ方面嘅實力喎，但開紅館係咪最應該睇歌唱實力呀？冇唱功都起碼有樣做到偶像派吖

第2場好多企晒身
全場好high
同見女觀眾多過男
利申鐘意少爺占同野仔

不如係標題加返（入黎只可以讚）啦
唔鍾意就話人00後 無聽過
惡到呢

當奴真係仆街賤種黎

憑你地?

少爺占有自家時裝品牌
又有幫人填詞
自己又有野佬 3p樂隊
其實幾勁

咁瘦就唔好除衫啦

體育館嚟㗎仆街

野佬無佢咖啦

細個有聽萬世巨聲同口水
但近件愈來愈差
坤哥都開到俾佢地完個心願囉

on9, d廣播劇正撚到

少爺占以前係野仔對band幾好
艾粒都係少爺占撐起

當奴收皮啦
做高層之後自我審查cut人地節目內容

比起占真係差幾皮

有睇第二晚
估唔到氣氛好成咁, encore 三次
全場觀眾企都企左半場
你話佢地d 歌hit? 我直頭好幾首唔識
不過真係贏情懷
有邊個聽開收音機既唔識佢地

咪係
我去左第二場 係有吉位但唔多囉

但唔知點解兩晚都係當奴個叫聲大啲

第一場成個50段 280 380位吉哂
應該係內部飛散唔出
第二場只見到紅區有兩排冇人坐其他都接近full

講真 而家child登00後佔多數 我諗佢哋除咗考dse之外應該唔會聽收音機㗎喇 陣間班child登仔又負皮屌你哋扮老屎忽㗎喇

咁你咪講下有咩吸引大眾入場囉
事實就係無人識佢地
反駁就好撚易架姐, 但係有POINT先得架

又唔話child 我80後都有聽收音機

但我唔太鍾意當奴only

利申:聽開摩星嶺, 早霸王, 1872遊花園

佢緊係要落力d la

其實想同班金主講..

點解一個明星係要我主動去搵佢地有乜優點，而唔係佢搵辦法吸引我去睇？

00後應該連「個頭痕唔痕」係改編邊首歌都未知

見到買一送一散貨

唔覺佢地無料
佢地一開始個定位就係丑角
唱膠歌（高登一樣大把改詞膠歌啦）
不過個死人髮型我都真係頂佢地唔順

有日放學打開收音機
聽到佢地做節目萬世巨星
就知佢2個一d都唔ON9 而且仲好搞笑
佢地萬世巨星年代我真係好迷佢地
轉做口水多過浪花後就無咁迷了

近年亦好鐘意佢地首柚子
好聽加有共鳴

百癡兩個小丑 平時聽下電台ok 要真金白銀買飛入場不了

冇關係既話佢地仲有可能上到位咩?

點會冇料 雲海單野幾有料

臨開show 前有人送兩張780 去左睇
入到去附近個個啲飛都係comp 飛
開三面台8成滿左右

無咁大個頭

你自己唔識等如無人識
人地上面咪話賣情懷 所以吸引人入場囉
我又睇唔到你幾有point

咪戇鳩啦 坤哥仲少歌啦

1. 原來她不夠愛我
2. 陽光點的歌
3. 百姓
4. 原來她不夠愛我 radio edit
5. 原來她不夠愛我 remix
6. 百姓 feat. 舒文
7. 陽光點的歌 陽光版
8. 百姓 蟻民版
9. 陽光點的歌 x 陽光雨 feat. Fiona Fung
10. 百姓 remake
11. 原來她不夠愛我 acoustic ver.
12. 百姓 劉小華合唱
13. 羅生門 Juno 合唱
14. 陽光點的歌 feat. 英仁兒童合唱團
15. 百姓 全民大合唱
16. 青春頌 feat. 許廷鏗
17. 女神 欣宜主唱
18. 原來她不夠愛我 放手版
19. 坤歌
20. 陽光點的歌 one two three four版

老屎忽又出黎屌其他唔鍾意佢地既人喇
一定要個個都鍾意佢地先得架
唔鍾意佢地就比人話00後兒登仔
個場面好笑過艾粒搞gag

冇嘅，咁其實個個明星都係 你唔subscribe 佢哋fb,唔follow佢哋ig,唔睇佢哋節目,唔聽佢哋嘅歌,就當然唔會知佢哋有咩優點
呢樣唔係淨係講緊艾粒，全部明星都係咖啦

嗰時真係一放學就仆到翻屋企然後一開收音機萬世intro

今年吒叱佢地先講過黎，點解依家d人唔識邊個邊個，仲可以咁大聲講出黎

所以呢兩個核突佬真係好奇
唔賣樣唔賣唱歌 都吸引到一班fans
我諗佢地自己都諗唔明

全部post都係架啦
- 我唔明點解xxx上到紅館
- xxx一首歌我未聽過
- 係人都上到啦 有幾奇呀

⋯⋯⋯咁棟篤笑都可以喺紅館做啦（雖然一定有人話唔好笑 fine~~)

老老實實, 如果你有聽收音機, 你會覺得佢地好好笑

艾粒SELL創意, 佢地編廣播劇係真係好正

當然, 只限電台既艾粒先高質, DO姐肯同佢地做節目, 質素有保證既

好似覺得自己好脫俗咁

冇咁多傻仔傻女
人地點換車呀

00後無經歷過903係年輕人主流既年代 邊會有共嗚

其實艾粒係一種情懷，入得場既都係聽左佢地電台既觀眾。

唔明點解d人係咁話佢地點解唱歌咁垃圾都開到紅館show,
佢地不嬲唔係賣唱功，佢地其實都沒諗過自己可以開到紅館show，d作品都有自嘲 (叱咜大明星，五行欠)都講左佢地知自己咩定位，係紅館聽到佢地唱既時候幾感動下。

聽我我我我有胸部係大家一齊笑著聽同唱，柚子係諗起大家由當年既學生漸漸長大成人果個過程，中居與正廣係諗起當年同一班fd一齊玩然後宜家見面愈黎愈少果種感慨等等.......

你可以話你唔識欣賞佢地同唔鐘意佢地，但唔需要將人地既努力踩到一文不值，亦都唔洗罵支持者係傻閪之類.....

由朝聽到晚身邊又多人講
依家903都末落哂
做咗十幾廿年都仲係森小艾粒食老本
佢地都無以前咁有心做
之後嗰班 阿bu 陳強 E記又走哂
到依家都少咗好多903味既DJ
得阿檸係好啲

咁全香港既明星你follow晒未

唔明點解佢哋開到紅館
唔明點解佢哋可以留喺娛樂圈咁耐
依d明顯係識佢地，欣賞過佢地出品既野（當然甚至垃圾到聽一分鐘就忍唔住熄都有機會）

你鍾意一樣野又得，人地唔鍾意一樣野又唔得？

有人係艾粒個fans 討論區話自己唔鍾意艾粒
出黎柒就話姐
你無啦啦咁係到講出黎，自己帶起個topic，又唔比人反駁？

開棟篤笑反而合理d喎，DJ最大賣點係轉數、搞笑，林狗都做過棟篤笑，有人buy有人唔buy，但都合理過唱歌

食咩都無所謂
但我想食鮑魚

GAP GAP聲之中瞓覺

其實人地唔係正式歌手 而呢個演出 係叫激戰 唔係演唱會
又唔洗下下拎佢地同正式歌手去比較既
至少人地紅館大場都開得成
唔似有d有一兩首首本名曲既做細場都要"檔期問題"而取消啦
如果係個個口中既咁垃圾 呢個市場冇佢地生存空間

留名睇如果之後軟硬開show 又會有人係咁話 "呢兩條老野識唱歌咩憑咩開show"
唔識既自己google啦 唔係所有野唔啱你口味就等於垃圾等於要踩

由萬世巨星開始聽佢哋
入場真係為回憶而睇
尾場全場大合唱柚子舉牌好感動

柚子
艾粒情歌

艾粒呢d冇乜料既 支持佢既fans除左咩由細聽到大之外
都搵唔到其他pt黎支持佢 仲要以為唔like佢地既都係小朋友
明明就係小朋友先會鍾意艾粒
所以真係咩偶像就有咩fans

睇尾場，全晚好好氣氛
佢地陪我渡過左好多個下午，好多時唔開心既時候，聽完節目就會冇事

可惜好多有料到既歌手都未開過紅館
例如泳兒、方皓玟、AGA

但坤哥竟然有

垃圾都咁都上紅館

其實人地從來無話過呢個係演唱會 有睇開/聽開艾粒就會明點解會有萬幾人買飛入場睇 第一場完場開哂燈都仲有一半人留低嗌encore唔肯走 第二場唱柚子全場仲一齊舉起fans整既牌仔 個場面係好感動

同埋上紅館唔係一步登天
艾粒以前由好多細場做起 polyu APA 新光 伊館 麥花臣 全部都做過哂 apa果次仲開左10幾場全部爆滿
同坤哥相提並論真係得啖笑

exactly 啲人不斷討論有料冇料 其實講緊嘅「料」即係乜？ 咁如果講緊唱功，梗係冇得同當紅歌手嚟比，根本就唔同界別
呢個係演出，唔係演唱會 我好buy 艾粒Fans入場 你估真係期待佢哋靚聲唱歌畀我哋聽？Sell開心 sell情懷 當然只會吸引到艾粒多年嘅fans啦 我不知幾想佢哋做返舞台劇，細細地喺理工做艾粒GaGame Show/歡樂粒宵嗰類，唔駛唱歌我仲開心tim
至於佢哋有冇料/好唔好笑都係一樣啦，Fans自然會明 唔係fans嘅，有冇聽過都照踩咗先咖啦

呢2條垃圾憑咩返去扮女人啦

好想知金鐘仔有咩獨特才能可以咁串

佢地都唔係sell有才華
佢地出黎就係on99搞下笑咁
其實睇你地啲留言某程度都反映到佢地嘅成功
起碼佢地一出黎都知係sell緊乜

口水多過浪花
DO姐同艾粒一齊做節目個時好好笑

有人鍾意都實有人唔鍾意
算啦巴打 無謂為你唔鍾意既野勞氣
睇番你自己鍾意既野咪仲好

成日話呢兩條廢柴憑乜
人地就係憑賣搞笑同改編歌都上到紅館囉
仲要入面全部係真fans企哂起身un哂
起碼我睇個陣身邊冇人掛住碌手機
一線歌手場都未必得啦

唔係，我無為艾粒勞氣，佢地係努力（at least少爺占係），我respect

係見到d 人唔比人唔鍾意
唔鍾意就=00後就無名火起姐

咁人地都係見到“點解呢兩條友仲可以係娛樂圈咁耐”所以無名火起姐

我明啊，所以咪嘈交

仲要見到佢地喊好感動
諗返起第一次睇佢地個show好似係小六定中一
宜家已經岀左黎做嘢
真係陪伴左我十幾年

我就比曬例子出黎
一句TVB就係大曬?
咁就算呀? 都係果句啦 反對就好撚易
咁你咪比D例子係OUT OF TVB既黎說服我囉
咁都叫無POINT 中學畢業未呀, 用例子反擊例子都要人講到明

賣情懷咪就係佢地失敗既地方囉
唔夠曝光率賣咩情懷? 根本無人識
人地3個加起唔夠5分都識搞D GIMMICK野 再出多隻新歌先可以係MK搞幾場演唱會啦

睇第二晚，真心覺得好睇
High 爆 , 雖然都有d 歌唔識
但半talk show 半唱都冇悶場
最後encore 咗三次都仲有大半場留底聽

冇人識但係搞到兩場紅館坐到九成，七月都未到清明就咁猛

因為ig成班黃牛賣$280-350/2張，D人當平過睇戲咁去睇

其實睇你定義咩叫曝光率
係你屋企個公仔箱丫 社交平台既page丫 電台丫 路面隧道廣告丫 定係邊樣
又或者係你平時生活咁啱唔喺佢地會曝光既位置
最起碼我都見到巴士站有廣告 公器私用電台狂賣廣告 各個社交平台page (我唔敢講係各大page, 咁啱我有follow既好多都有佢地show前訪問) 亦都有你所講3個人加埋唔夠5分都識出既新歌 仲要唔止一首
所以其實本身對佢地係冇好感既 點講都唔會變順眼左 就算見到佢地宣傳都會自己掩埋雙眼雙耳 無咩討論空間

完全唔明賣情懷點解等如冇人識
冇人識又點賣
大把人回憶就係放學返烏克蘭屋企聽收音機
如果你話整到紅館係Cheap晒既話我認同既
但我估唔係艾粒整Cheap晒囉

艾笠紅過boyz 當年點估到

老實講 係有見到有平飛賣出黎 但係我唔認同咁樣概括做"見咁平當睇戲咁睇"
比著係我 如果自己係無興趣既 免費比我都唔會去睇 完全係晒自己時間
如果你話 係有好多人以前有聽電台 見咁紅館正價唔值得睇 見有平飛所以去捧場 咁我就同意
屌你如果見平飛就狗沖既 喺紅館整個福音演唱會唱聖詩都大把人睇啦

真係唔知話佢哋無料嘅人有幾多真係聽過佢哋嘅節目
對佢哋嘅印象只有扮乸型 因為你哋從來冇認真了解過佢哋其他作品 就有個固定形象
邊個話紅館只有好唱得嘅人可以上去？紅館本身體育館嚟添 你哋唔話點解要上去唱歌？
由細聽到大就一定㗎啦 因為艾粒真係帶左好多歡樂比聽眾 我係因為呢個原因去紅館支持佢哋咁又點？你話佢冇料 如果你嘅眼界狹窄到只係拎唱功做上紅館嘅標準 咁你啱嘅

其實乜嘢明星都有佢嘅支持者 支持佢又係咪要得到你同意 有個對你嚟講係valid嘅理由？香港人係咪淨係可以支持識跳識唱嘅人上紅館？

你唔鍾意某個明星姐 都可以尊重返人哋嘅喜好 喜好呢啲嘢不分年齡嘅 唔識尊重人就真係細路仔嘅行為啦

賣情懷就係失敗？想問下logic 喺邊？
viutv又唔睇
電台唔聽
佢今次上紅館前 大大小小嘅場都開過

你自己無興趣睇無興趣聽
又話人冇曝光

一句撻埋黎問人中學畢業未
好有point 呀

agree 我上面回覆啲人就係講緊呢樣
將自己啲耳um住 將對眼合埋 一見到佢哋嘅節目就熄咗佢 然後話人哋冇曝光率，冇人識

巴打真係講得好好

佢地全盛個時大部分連登仔應該係精蟲

賣情懷等於失敗呢句野仲衰過唔鍾意等於00後

唔鍾意艾粒
但係鍾意野仔野佬

還好嗎 你近況可好嗎
還好嗎 最近有新歡嗎
年輕的你話過艱苦也不會怕

我00年 以前成日聽電台 但中三之後冇乜聽啦

野仔野佬

2條傻仔扮鬼佬扮馬都上紅館
同福祿壽咪一鳩樣

睇左4月6個場 好正
由中學開始就聽佢地 身邊好多人都話我d品味古怪 但我就鍾意艾粒 希望下年會繼續有

搞笑組合黎計
呢兩件垃圾都算低質
冇料又要懶係幽默
睇到好尷尬

爆光率唔夠森美小儀lmao

30歲左右既80後，
唔同你地依家個個有iPad 電話，
夜晚冇得whatsapp冇online game冇ig，
嗰時學生哥夜晚根本零娛樂，唯一既就係收音機，
無論係艾笠，森美移動，香蕉俱樂部，芝see菇b，甚至恐怖熱線，
都係我地呢啲中坑既童年回憶其中一部份！

如果十年後笑波子，大J去開紅館，
你地班00後迷又係仆去睇

嗰陣時真係朝朝一番學校 第一句就係話: "喂你尋晚有冇聽xxx呀"
去到會考高考 考listening嗰陣都硬係要聽多陣903先 臨開考先扭番個台去港台listening

早排先聽番五星級的家
少爺占啲劇邊度有得聽?
好想聽番陳占阿煩

最開頭咪有人講佢地係賣情懷 冇問題架
之後有人話佢地冇料都冇問題架
係有fans見到負評多就一句child登
係要將唔欣賞佢同小朋友劃上等號先咋wo
你講佢有才華 咁你咪講佢地幾有才華做例子囉
正如林狗開show都一樣大把人睇
一樣大把人唔like架啦
有時唔一定係冇聽過就唔鍾意 亦可以聽完唔岩口味都得既
我已經唔係講唱歌 係講做DJ做節目
亦想講唔係80後都一定鍾意艾粒 鍾意903
我以前就聽開第二台 咁得未？

你都唔欣賞佢 其實講再多比你都冇用
人人口味唔同 唔中意都冇問題
唔駛一句就話人冇料踩人想撩交嗌咁款
上面fans見到實起曬鋼
每個人想維護自己中意既野都好正常
嗌落去都冇意思

艾粒有冇才華就見仁見智啦 我作為fans都唔會用才華洋溢形容佢哋
為呢一群喜歡佢哋嘅聽眾帶嚟歡樂 未必係一種才華
但你都識講一個藝人有人欣賞有人唔欣賞
不論艾粒有冇才華 佢哋另類嘅幽默 即使討好唔到全世界 令欣賞佢哋嘅人聽得開心睇得開心咪夠囉唔係咩？
有兩個騎呢怪令大壓力嘅香港人輕鬆下唔係已經係一件好事咩？

明白你聽完佢哋嘅節目都唔鍾意佢哋 只係大家喜好唔同可以尊重下大家姐

你咪試下上囉…上唔到你豬狗不如添啦

唔好意思佢地吸引到萬幾人睇喎

艾粒擺明係賣情懷啦 當日放學聽佢地既80 90後已經大晒 去睇場show唔難負擔啫 下年再開肯定再去

好十萬倍

自己係00年，依家都仲係好鍾意聽903，可惜身邊已經冇朋友會聽電台

唔駛諗都唔諗就衝出黎護主既
我諗弱智先會認為阿豬阿狗係包括埋做緊非娛樂演藝事業既人
你依d小學雞駁咀會唔會覺得自己好低能

有冇唱爆裂戰隊

比著係我 如果自己係無興趣既 免費比我都唔會去睇 完全係晒自己時間
呢個係你自己諗法，你真係太睇少依家香港人
早排隊momoland成堆免費飛同劈賤價飛都一堆人狗衝
事實依家唔太出名既歌手如果開show，D飛係可以劈得超賤
我見過$50胡楓，$100許志安，$150陳柏宇，韓國D歌手仲誇張
你可能覺得你自己無興趣姐，但有好多人真係會當睇平show電影咁睇

有

我都講左"比著係我", 咁就梗係我既諗法啦
你真係太睇少依家香港人 <- 都懶得拗你眼中既香港人係咪就一定啱, 呢d好主觀
你睇下傅珮嘉, 旺角場細咁多
照道理要散飛請香港人入場睇場戲應該唔難喎
起碼香港人都會識一首絕 一首轉, 入場可以有野po上社交平台呃like
但而家就連旺角場都賣唔掂要話"行政內部問題取消" (如果事實係唔關銷情事就我錯啦)
古巨基過幾日開紅館 網上一樣大把低於原價飛賣 係咪又話埋佢網上有平飛梗係多人入場睇
我就係想話, 紅館個場咁大, 尾場算幾滿, 靠香港人貪平飛去塞到個場咁, 係好有難度

呢兩個呃飯食的廢柴，咁能樣上到紅館，即是代表香港開始收皮

我有閃令令第六個，好天氣同19歲，留tg?睇吓點過俾你

紅館個場而家俾人做到爛晒
我覺得佢哋兩個上紅館仲衰過吳業坤上
起碼吳業坤都真係歌手識唱少少歌
艾粒兩條友平日串串嘴咁懶潮懶好笑
真係唔明有咩好睇

見到D人用佢地同福祿壽比真係好撚搞笑
就算真係做一樣既野, 邊個飲頭啖湯先咪有資格D
同埋人地唔係淨係識扮女人

我唔係聽903大 但我都買左飛入場睇
其實上面咁多個話唔明佢地點解上到紅館
你如果有機會入場睇就明 佢地兩個都4字頭
為左個演唱會首首歌都排曬舞 又唱又跳
仲要都仲好好睇 佢地既努力真係值得上紅館
你地話佢無歌hit 唱咩歌 但佢地既歌夠開show

再上星期方大同開紅館 我都有去睇
個場仲吉過艾粒 氣氛仲冷清過艾粒
你話曲風唔同無得比較 okay
但平時未完場大家都趕住走
但艾粒果日唱完開埋燈都得好少人走
過半數留底嗌encore 真係有幾多星做到？

搞演唱會無問題 上紅館就真係over左

認真艾粒除左蘇蝦要食奶呢類惡搞歌之外 有冇其他認真歌? 記得我家姐中學個陣成日聽佢地d惡搞歌 但印象中冇一首係正正常常

知唔知冷清點解

大把啦 柚子 新歌喪標
不過你抽秤佢地唔正常同話條一條魚淨係識游水有咩分別
人地個定位根本就係騎呢

少爺占還好
當奴好惡頂

唔會，係你留低能cm先，我諗弱智先會用阿豬阿狗黎形容上到紅館而有萬幾人睇既人

我睇第一場，真係未試過見到d人留低嗌咁耐都未encore依然繼續嗌！

的確佢地個定位係行騎呢路線，點解一定要出正常既歌，大把歌手出所謂正常既歌啦，又要重複得人地既路？點解唔可以試新野呢？

原來你既曝光率得tvb

有去睇第二場 氣氛好好 企曬起身跟住唱 由萬世巨星開始 聽艾粒電台節目陪住成長 出黎做野之後已經冇乜時間聽電台 多謝佢地果晚落力演出 彷佛令我重溫以前聽電台 聽廣播劇既時光

你老母都生撚左你舊垃圾出黎啦

原來佢地開左演唱會
以前讀書時都好鍾意聽電台
不過鍾意森小多啲 聽完山寨王就熄機
艾粒麻麻 覺得整蠱造怪
但個ex唔知做乜好迷佢地
唔知佢今次有無去撐佢偶像呢

忽然覺得原來又過左咁多年
雖然唔係艾粒fans
不過佢地的確係00年代既icon之一
其實去到今時今日個環境
賣情懷個市場可能仲大過現役歌手
開到紅館分分鐘仲易

Good old days

艾粒 who?.gif
紅髮艾威

歐美唔會係紅館搞
日本而家都唔想係日本搞
得返台灣
而家咁多場 九展 博覽 會展 麥花臣 伊館
真係 洗乜為排紅館賺少幾個銀

CLS
福祿壽都可以拎出黎同艾粒比
夠班麼？

搞果個on9 去睇既仲加痴線

無所謂
咁但乜撚嘢
但前面都係廢話